放屁會唔會整臭條褲

唔知點解自己成日好多屁放,
條褲新買返黎唔想咁快變臭

開個窿直出

唔好放
谷返轉頭用口出

或姐用鼻噴都ok

耳仔得唔得

我得，唔知你得唔得

會係衣領位傳啲屁味出嚟 真係屌你老尾 臭撚到